(ActionCam) 小蟻4K vs 4K+ vs GoPro Hero5 抉擇

Hero5係咪真係值得俾Double $$換built in waterproof
Yi 4k+ 除左防水 有齊Hero5 所有feature (仲要多 Hero5 4K/60fps )
Yi 4k 就都係冇防水 冇voice command 同 Raw (voice commands 傳聞遲d firmware update會加翻 唔知堅定留 )

除左價錢因素 Built in waterproof 係咪真係咁緊要
玩開嘅巴打share下

GoPro Hero5: HKD$3200
Yi 4k+: 約HKD$2300
Yi 4k: 約HKD$1500

老老豆豆
我覺得買action cam係買個防震緊要過畫汁
除非你買go pro 5加karma grip喇

小蟻4k+可以係邊買？

小蟻4k+出左？
小蟻4k好似自從公佈左4k+之後官方就冇理過

利申有小蟻4k

4月27號 大陸淘寶天貓開賣
人仔¥1999

外國Amazon一早有得買

咁即係邊隻最好

畫質咩機都差唔多

利申用緊Hero 4 Silver
果陣都有諗小蟻4K vs Hero 4
小蟻4K d demo 真係唔錯
但佢個app 柒到唔敢用
最後都係買返GoPro